[on9 韓狗fans] 勁混亂 粉絲向前逼遲足個半鐘未開騷

【更新內容】
韓國上位新男團Wanna One今、明兩晚喺亞博館舉行粉絲見面會，現場可容納8千人，噚晚11位成員漏夜抵港，並於今日下午率先見傳媒。見面會原定於晚上8時開始，不過因為前排粉絲不停推前啲櫈，希望企前啲見到Wanna One，搞到場面勁混亂，好多觀眾變成冇位坐，現場大會多次開咪呼籲粉絲安坐喺座位上，如果唔係可能會因安全理由而有可能終止活動。而中間及後排嘅觀眾就好乖，坐定定等個騷開始。

到現時8點30分，個騷都仲未開騷。大會司儀森美現身叫粉絲要安坐自己位置，表示要清空消防通道、每個防火通道清空返先可以開騷。

對於仲未開騷，粉絲自然唔開心，當中張小姐就話：「唔開心，好嬲，估今晚9點先可以開騷，覺得安排返喺大館開騷仲好。」

到晚上9時06分，由於目前仲有Block A位置仲未整頓好，所以大會要求該區嘅粉絲出場，之後憑票再重新入場，現時粉絲正離場後再重新入場。大會用廣東話、普通話及韓文分別表示，因為場館基於安全理由，唔俾粉絲企喺度，一定要人人坐定係自己個位，所以現時要請粉絲離開，等大會排返好啲櫈，確保人人坐返好自己個位先開騷。目前Block A某啲區嘅粉絲已離場，大會執返緊啲櫈。

成班智障

韓狗
又唔見上次NMB係咁

乜水

高下立見

死啦 見到班生蕃之後為自己係正常人而感到自豪

垃圾韓狗次次黎香港都例遲開騷

其實要點樣分辯佢地既樣貌??

點解今次冇人打鳩佢地?